有冇人玩開鐵拳

見呢隻game外國咁多人玩但香港又冇乜人提
用開Steve fox有冇同好

肥仔bob冇撚得頂

去facebook search 香港鐵拳 同 格竇
荃灣+ 西灣河 + 新人 都有三，四十人玩緊

你要理性討論就同你理性討論

PC
高fps
高畫質
Mod
Indie
Free too play
多工
豐儉由人 parts可換可upgrade
上網買Game較平 時不時有sale
免年費
Fps keyboard n mouse 軚唔洗g29
破解

Console
獨占
平
夠傻瓜 夠方便
大多數情況少d cheat

已經諗唔到
歡迎各位繼續補上

錯post sorry

用開劍佬同抬拳道